有無人知被人打時咩情況下還手先算自衛 唔算打架

留名學野

香港好難做到
首先你要有證明

只擋不攻

之前都有人問過
打交邊有自衛
法官：你唔識走架？

咁永遠都淨係可以比人打?
香港法律真係好ON 9

唔係，你仲可以比人殺埋 只要你死咗，對方就會比人告謀殺，當然有機會因為語無倫次變誤殺，行為良好坐一陣就出得

殖民地緊係冇自衛權啦

對方有武器，令你進入非戰必死嘅狀況

自衛權外判咗比警察

香港就係咁on9 俾人打除左走冇第二個選擇
你禁佢落地制止佢就一定當你係打交
一齊拉

我諗你表現到有離開現場的意圖
而且佢一直追住你一段時間
佢又手持武器就得

咁就唔叫自衛啦